頭條新聞被逼暫停製作

港共

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

犯左咩法？

成本咁低，自己攪個新頭條新聞！

痴根

要快啲返去backup返啲節目

同意

垃圾港共
毀滅31年傳統

香港無言論自由了

網上版 唔受規管

一早冇Q左清算開始緊

轉做網台囉

自己搞囉 王喜YouTube

你畀錢？

除咗黑警同藍絲小氣之外,都唔知講咩好

樓上唔錯喎，咩名

Bam

樓上jm9

agger!

Melody Marks?

笑死 又引到件

推

港台 YouTube 單數集已經下架

冇「頭條新聞」

會有「滅聲新聞」

政治打壓

Removed jor la

佢哋搞港台 我哋搞cctvb
跟足佢哋 係大門口示威
不停投訴

仆街政府 遲下會唔會連鏗鏘集都冇埋

鏗鏘集會唔會冇埋

5.27 惡歌法 二讀 5.23-24 真國歌 榮光

事實證明, 要鬥紅鬥藍先有得玩落去

上面搞咩
quote ban圖都會比人ban架

連登新玩法？

屌

皇軍話犯法就犯法

梁嘉榮頂唔住了

BACKUP左可以UPLOAD去邊度?

遲下會有港台職員放上網 架啦

你係大j？

第一集冇咗

mega
dropbox
google
開條link 比人down得唔得？

你地夠竟明唔明共產黨搞咁多係為咩
純粹想令你無得睇頭條咩?
緊係唔係啦 佢係想打擊港台威信
同不時製造議題搞教師有問題 話記者係假之類
完全係同一條鬥爭邏輯
就係要控制香港人的意識形態同價值觀 向社會主義個套靠攏

港共落左order點投訴cctvb都冇事

改個名得唔得

或者由民間自製

Backup!!

跪一陣好啦

得罪鄧狗

咁播恐怖份子打人既片 一路讚囉

push

意義上唔同

.......輸左

係

問題係我哋無(/未有)辱犬罪

同支那禁小熊維尼一撚樣

共產黨的手法一向都係轉移視線
一條FORMULA: 同埋政治問題非政治化處理

即係想搞你港台 擺明係出於政治考慮
不過牌面就唔會以政治原因打擊
佢話你傷害民族感情 一國原則 違反專業操守 歧視之類做借口
佢係唔會令有機會屌佢政治打壓
依家就係佢地套鬥爭策略

大家準備好推翻暴政未

又唔停CCTVB

其實依家除左國際制裁做咩都冇用

對支共、港共仲心存幻想？

國際制裁 制唔到架

通訊局攬tvb嘅
知咩事啦
肉酸到

求link，想backup番

仆街港共

共產黨班賤種話犯就係犯

自由之都失去自由叫什麼名字好

幾時有人識得獅鳥班狗官

好似已經冇左果幾集

真係做乜都冇撚用

仆街無恥無賴到咁

敵人反對的 就是真相

Youtube開過叫不停頭條新聞系喱騷搞合作
投訴埋Youtube呀小露寶

所以香港人點會夠共產黨鬥
唔係因為無權力 無武力咁解
連對方想做咩都睇唔穿 又唔識得確立自己的話語權
對方要搶佔輿論高地 從來都係拋國家安全呀 國家利益呀個D架啦

又一間跪低,6月都未到再咁落去打撚啊
美國份人權法又話5月尾嘅

2月14 至 5月8 驚訊 backup

將呢個關於頭條新聞嘅Reddit Post推上Hot

眾籌拍完放上youtube有無計

自組網台？

自己upload lor

Upload to yt la

［清算師出動］所有報導過警員犯法嘅傳媒都係污衊同侮辱警隊

崩口人

Reddit

樓主大大力Pin

有無人有3, 5, 7, 9, 11, 13集

係黃喜個channel 繼續囉

召喚樓主

lm

咁你選擇企硬定失敗主義

係失敗既唔洗同我講

可能下個目標

仲有利君雅

其實佢哋啲戲服同場景都要成本
仲未計佢哋剪片剪得咁快 一定要係有隊人
所以巴打唔好咁講 有啲侮辱佢哋製作團隊🙏

最重要係如果網絡上面播，一定同港台播爭好遠

會唔會有一人一信撐頭條新聞？？

pigh

如果六四即將來到
就樣六四成為我們的日子

眾籌啦 lee個節目唔可以輸！！！

但本身都有成幾萬人撐
港共就淨睇嗰三千人投訴

開個新節目

頭條新聞都容不下 真係無得救

成個製作組出嚟做網台啦

twitter真係多嘢睇

有 話畀黃絲港豬聽
唔好睇TVB

仍然有黃店播TVB
兼有港豬覺得可接受
唔畀播就係鬥黃

痴撚線

一條片完美挑戰國歌法底線

將港台單嘢推上國際！

其實有無途徑可以投訴通訊管理局呢個決定?

播得cctvb就唔係黃店啦

而家見到第一個反應仲係走精面嘅人就好撚嬲
講無得做呢樣呀，咁做第二樣咪得囉
呢個態度等於將打壓當成理所當然
逐步逐步咁讓落去就會將我地嘅所有權利都放棄晒

推
肯L定系言論打壓

有罷工呀 有派水呀 派物資呀
有開放店舖畀手足避呀etc

港豬： wfc 繼續飲飲食食去旅行
連仔： 好嬲呀要去黃店幫襯抗爭，九月立法會選舉贏左就得

講起餐廳電視 有啲綠嘅酒樓4部電視 兩部viu
兩部tvb 啲茶客會自己較曬去tvb

平時去youtube度睇開，以後冇得睇了

Dklm

乜撚嘢整個綠出嚟
紅藍綠 黃
3:1

香港人做開經濟動物 急於求成
唔了解共產黨黨史 又唔讀東歐蘇聯歷史 所以咪唔識得同人鬥爭
睇政治係睇個整個戰略形勢 唔係睇表面戰術上羸輸
香港人係弱勢的一方 無可能贏每一場戰役

btw，好似話播埋今季先停

同埋根本就係港共為所欲為 講真話都有錯

大家畀

原來逃避現實既毅進仔咁得高望重